同愛國對大陸有期望嘅人講 大陸嘅進步止於硬件

屌你老母
因為你落後人幾廿年
所以咪覺得你追上囉
記住 有錢嘅任何地方都得
你地蝗蟲係冇撚有進步過
就嚟2020仲覺得可以隻手遮天
仲覺得作弊可以冇人知
有冇咁天真

當大家都想屌支那的時候，
有冇諗過最應該屌的係香港政府？

參考本人post

如何阻止政府提出瘋狂的人口管理理念和策略

論人口政策，支那和美國都剛剛係最理想，比印度好好多。
香港則係屬有世界上最痴線，最瘋狂的人口管理政策。

大陸進步在人口管理恰當。
香港仆街在人口管理瘋狂。

快些停150唔該。

當一個地區或國家：
在人口明顯過多時，仍然認為人口不足而輸入移民或鼓勵生育；或
在人口明顯不足時，仍然認為人口太多而限制移民或限制生育。

即屬瘋狂人口管理政策。

偏偏香港和新加坡就係瘋狂政府。

新加坡比香港好些，因為房屋政策管理有道。
香港更壞，因為樓價太貴。

大陸之所以在1980後民生改善咁快，因為人口管理策略合理。在適當時候提出一孩和二孩政策。

香港的曾蔭權年代，竟無視人口過剩，提出鼓勵三孩生育，還要提出香港需要1000萬人的理想。到左林鄭月娥政府，即時被「時代革命」，都唔肯停150移民，還要鼓勵更多人才移民來港，不是無知就是腐敗。